邊度可以買到或R到單一塊2呎乘3呎的木板

邊度可以買到或R到單一塊2呎乘3呎的木板？

擴充公司電腦枱用 符合人體工學位置

落五金行/木行鎅一塊啦，咁都要問？

thanks